建議取消毅進可等同中學畢業學歷

同時，現職公務員以此作入職學歷者，需要考基準試，及心理健康評估。

推